洗街灰塵弄髒愛車 車主赤口狂罵清潔工

洗街灰塵弄髒愛車 車主赤口狂罵清潔工

大批網民為車主「開年」。

「年廿八，洗邋遢」，乾乾淨淨過新年。惟年初三（7日）大角咀有車主將愛車泊在街邊後，在網上發貼怒斥清潔工洗街令車輛染上灰塵，結果反引來網民圍插。

該車主在Facebook群組「我長大於大角咀」發貼大呻，當日有幾名清潔工人圍封鐵樹街一段行人路，以水槍沖刷街道。他頓時大怒：「赤口X咗佢哋幾下，個個啲車新年先打完蠟洗晒車，你哋一洗地就將啲泥塵打番晒上架車」！

貼文一出，不少網民反罵車主：「又洗車又打蠟就唔好擺街啦」、「過年唔洗得街咩」、「睇相都見人哋用水槍幫你沖番啦」、「有好多舖係過年先唔開，依家唔洗幾時洗」。現時貼文已被刪去。